# GloryCircle

Важно: Версия движка 4.22

В корне папки Content лежит BaseLevel - это будущий уровень игры.
Там же лежит папка Blueprints. Список БП и их параметров будет актуализироваться в Миро.

BP_CarPawn выставлять на уровень не нужно, он указан как Pawn по умолчанию в BP_GameMode.
BP_FirstCar и BP_SecondCar отвечают за внешний вид и начальное положение персонажей.